法國用二三線球員做user name比較高汁

EG.

N賓系列
禾確特系列
豬腦系列
韋輸亞系列

等等

阿po全部

沙格拿幾多線

爺爺又贏

小妹一線

咩叫系列

New_ben

yes

你連髮線都冇

問右閘專家

我幾多線

高汁地on9

四線閘

？？

唔怪得啲人成日話我低質

你真係

我呢

me?